何君堯遇襲瘋狂慶祝區

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

以為導d廢老做爛頭卒就可以收割光環？
抵啦而家要俾人斬
其他比你導左去搞事既廢老連名都無人up得出

條撚樣企圖陷害香港應該死全家

拉

喺上面一早死咗

你係藍絲？

人地場戲成功左仲慶祝

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去搞事，判能左幾碌

拉，冷處理

做戲姐

梗係覺得佢自己搵人做

做得黑社會預左架啦

罪有應得

唉 呢條黑社會最少殘廢

所以話佢俾人斬得少

打佢個阿叔點會係黃

你p牌仔本身就推唔到㗎啦

有無人屯門識人？幫幫手
我每個禮拜入去

依d𨶙樣一刀斬得少
害到班廢老無曬前途

冷處理呀！！

荷蘭叻: 我地見到一班人毆鬥

收$5000比人斬

我個仔個uncle ，未夠60歲腦荀未生埋
比佢導左去搞事，判能左幾碌

冷處理
拉

就60歲腦荀都未生埋 好慘

自導自演，慶祝上演成功？

女哥不玩玩具？

樓主weak到

係

喂 何君堯.gif

賀

無死就摺埋啦
100%做戲

假到起碼攞把菜刀啦

如果係真 我會好撚開心
最怕係場戲 佢又死唔去又有班on9信佢搏到同情

冷處理

做咩姐你

咁都死唔去慶祝唔落

點解咁岩有人拍片

咁樣捅法可以無事，塑膠刀定彈弓刀？

不過講真，真又好假又好
班撚樣都係照屈㗎啦

呢啲冚家產應該死全家不過唔緊要開始有人出手喇

死左先慶祝啦

唔需要推

pull

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

句野好熟口面

香港市民發來電賀

點解好似特登拍戲影住咁？

冇受傷呀, 苦肉計黎架, 施襲者被捕, 肯定老屈係示威者, 政府可以取消選舉了. 唔值得慶祝

反應又快 咁近吉又吉唔中 又一早拍定咁
大家知咩事啦

同埋個刺客，佢拎住把刀打橫咁片，唔係向前桶，
唔似想真係斬佢...

拉返先

拉 做戲既野我唔想知 死左再同我講

唔推 十鳩廿個講何妖既熱門

做戲扮弱勢
香港人好好記性架

唔好再推啦

唔同政見人士打鬥咋

幾on9先開呢啲po

對唔住，玩膠過咗火，唔好推

不推文回覆

Sor 柒咗，自己推咗

拉
一睇就知自編自導自演